有冇人既五官好下垂?

平時要大力將眼耳口鼻chok向上, 睇落先無咁樣衰, 精神少少 (其實都係樣衰)

你地身邊有冇D咁既人? 有冇人明我講乜?

你老母對奶好彈

以前肥果陣右眼皮會有少少下垂

大細眼 好怪

但減左肥同埋之前得閒貼下D雙眼皮膠紙

而家好耐無貼隻眼皮都好正常